點解Home plug 咁好用但唔多牌子出？

幾年前淘左隻叫Zinwell, 好穩定 插lan 下載有10MB
想Upgrade 但係見得返TPlink 有出新野
有無home plug 用家分享下用緊邊款？

又話好唔穩定係垃圾黎既

打機會唔會跳ping?

上下網咪ok

唔夠穩定...打唔到機

插lan去ps4 同fd玩FPS 既game都無問題
反而啲村屋人/屋企多人用wifi既人 就成日斷線

我都用來打機，冇問題喎
我房收唔到wifi

買隻好少少既router都夠晒穿牆

因為市場細
正常有得揀都直接拉lan線

其實係咩原理

因為lan線$10條

用home plug最緊要駁最撚cheap既拖板

唔覺好用
之前用homeplug
屋企人一用風筒就上唔到網
完全打唔到機

咁唔穩定

用你條電線當lan線
當電網有影響電網穩定既野,
上網就會變慢甚至斷撚埋。
包括開關用電量大既電器

我想知道

AV1200呢個level, Aztech 定係 TP-LINK 快D

1) Aztech Smart Link HomePlug AV2 1200Mbps with Pass Through HL129EP
2) TP-LINK AV1200 Gigabit Passthrough Powerline Starter Kit TL-PA8010P KIT

TP-LINK應該係so far最快既homeplug (鬼佬測試話TP-LINK AV2000反而慢D)
我想睇埋Aztech，但無人做Aztech AV1200 vs TP-LINK AV1200既比較